今日將會冇王管大家亦好憤怒，而家就係考驗香港人文明嘅時候，記住我地今日係癱瘓而唔係國定殺戮日

越要嬲，越要冷靜
我地只係想香港癱瘓
唔好打到人重傷
唔好殺人
唔好對popo用私刑
搵到藍絲扮黃絲要保持冷靜

塞哂啲路就好，唔好上演國定殺戮日
我地係示威者唔係暴徒
政府就係放軟手腳等睇今日我地做啲咩出黎

sorry你忍到
我唔得

盡量忍下
今日冇人會制止到任何一個人做啲咩

我都只能勸各路巴打越係咁越要冷靜

對狗點忍 你唔玩殘佢 佢走左又會拎武器返黎攻擊你 贏左先係文明社會呀 依家係抗爭呀 唔還手就比人單方面打咋

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

贏左就革命 輸左就畢動 想做咩 各位請放膽去做
我永不割席

罷罷罷

今日都忍到 屎都食到
不如下年夾個時辰2047再覆桌啦

做咩到永不割蓆
對popo 或藍扮黃
做到足夠嘅程度就得，唔好因為嬲做突好多
點為止足夠大家用文明判斷
前日對玻璃阿伯都係紮起，大家都未至於毆打佢
今日大家都要冷靜

唔小心正皮咗
殺人點都唔可以依邊開始先

起碼今朝 無論大家做咩都好 都一定要和平
求求大家 一個上午 一定要和平

我認為只要冇狗死 做乜都冇問題

今日和平 不過有狗出現就好難講

純學術討論 如果唔打唔殺
但好似佢地咁侮辱返對方呢

大家今日有哂殺人嘅導火線
落單popo/藍扮黃被發現
可以匿名行事
現場群眾氣氛
憤怒情緒

不過我信得過香港人係文明

做到就文明
但好易擦槍走火
例如有藍扮黃用磚扑爆自己人之後俾巴打捉到
好難講啲人會對佢做咩

Pish

狗仇一定要報 佢地呢兩日氣勢已經大不如前
如果班狗發現 出黎打市民係要有重傷/甚至死的後果
一定可以大幅削弱班狗

其實宜家唔少狗其實都好撚驚 日日比人起底 指罵
變左全城公敵 已經好大壓力
又驚比人接收工 又驚宿舍屋企人比人圍 etc.
隻隻狗都就黎頂唔順 如果再加上當值係會有生命威脅的話
好快有狗玩唔起: 痴撚線嫁 宜家比市民捉到會死人既 我唔玩啦 (藍絲呀叔看透世事tone)

要比班狗知道:
你班撚樣日日出黎做閪野 係要有死嘅覺悟
準備承受香港人嘅怒火啦我地唔會再任你魚肉 做人肉沙包呀

屌你老母 仲同我講和理非非 依家係革命啊 講玩？
你試吓嗰個係你女朋友/女/老婆

你仲同我講呢啲？

官迫民反 以武制暴
光復香港 時代革命

對好多人黎講，今日係三罷日，七區集會。

嬲嘅，去tko、天水圍狗屋聲援同自由發揮。

屌你老母自我審查
你想我地克制唔該去叫啲狗克制先
從來示威者要升級都係因為狗同政府咋
我屌你老母而家我乜鳩都未做你就叫我見好就收
我屌你老母臭閪食撚懞左你呀

我冇野講

做咩都不割
只係勸各路英雄唔好做突太多
足夠就好